老蕭個冚家產又燈,話香港疫情唔會爆發

屌你老母老蕭

一星期後鞭死你

點解仲有人會信老蕭廢up